高力國際料今年全年整體一線街舖租金按年跌33%

高力國際料今年全年整體一線街舖租金按年跌33%
2020-07-14 HKT 15:37

"國際物業顧問高力國際發表報告指，新型肺炎疫情打擊本港零售業，拖累上季整體一線街舖租金按季跌9.3%，當中中環跌14%，旺角、尖沙咀及銅鑼灣跌逾7%至逾8%。該行預計，今年全年整體一線街舖租金將會按年跌33%。"

樓價照升三成
繼續大牛市